悍戰太平洋2 PACIFIC RIM 2 UPRISING Official Trailer

D機而家一個人都揸到 美國GUNDAM

幾時上，第一集睇左三次

第一集睇超過10次

呢套第二集真係好撚垃圾！個導演唔識拍戲就死埋一二邊啦，正撚樣搞柒部戲！